室內設計提問 室內設計人員請入

小弟做緊室內設計行業
想問下以下術語意思
生側
背凹
側凹
生背
想知啲啲術語點解

生側 應該係同你講 件側板喎好做梗 做活動 現場再裝
利申：設計師

睇左3次都唔明你講乜

即係你畫個櫃 左右有兩件則板
可能木工叫你個件櫃則板做活動
不如你入設計師公會個tg問 好過係連燈啦

跪求Tg

生側
有飾面的側板，在廠做啱尺寸同款式，但唔釘死落件傢俬到，方便件傢俬到了現場，側板可更改及收口，一般加生側係有啲位置難就到尺寸，例如用櫃去包現場柱位或就現場掣位等等
背凹
櫃背背板凹入，就好似「工」呢個字咁（俾啲想像力），上下打橫係櫃頂板及櫃底板，中間打直係背板，切面咁睇就睇到係背凹入咁。多數咁做係怕牆身唔平，裝櫃時會有隙，或者要留位走電線。
側凹 同以上一樣
生背 同生側一樣，不過背板好少可會分開做。